出貓係咪尊嚴問題

係咪冇尊嚴既人先會出貓

定係又咩要打工番part time
冇時間先至點點點

雖然唔關我事

痴線靚女唔計

唔係
為咗分數必須不擇手段

人人價值觀唔同 佢覺得出貓冇問題就冇放低到尊嚴
你可以睇唔起佢 但冇得話佢冇尊嚴

點解樓主會咁問呢？
你有朋友出貓？

我冇朋友

咁為咩你覺得無尊嚴既人先會出貓？

有尊嚴既人拎零蛋都唔會交人地做既野然後話係自己做

牛都好勤力

樓主比個tips你
如果想講出貓唔好直接講
我平時同同學會講出tom
因為有套動畫叫tom&jerry
而tom係一隻貓
出tom即係出貓
我上次同同學打算出貓
小息果時諗住一齊夾計
咁啱比老師聽到出貓兩隻字
之後比人捉左去記小過
所以要講一定要講出tom
同埋一定要細聲

GPA3.以上嘅，有幾多個人真係冇出過貓？

不管黑貓白貓，出到貓就是好貓

所以美國讀pg要入學考試 一露底就知邊個真邊個假

好似最近見過你個名幾次

低分咪無尊嚴囉

高分唔料仲死

駛唔到

出貓係證明你有能力呃過所有人,呢d人先易成功

冇話冇比人捉到
需要出貓本身都唔醒得去邊
然後啲手法真係一眼睇得出

我係話前兩個sem 有GPA3.6以上嘅，有幾多個人真係冇出過貓(包槍？